### Codigo fuente del proyecto pagina web Agencia de Viajes

```
Este proyecto debe ser probado consumiendo el servicio Rest alojado en: https://gitlab.com/raulgt/agenciaviajesapi.git

Luego de clonar el repositorio, ejecute el programa en modo desarrollador, utilizando IISEXPRESS con el navegador Chrome preferiblemente.

Nota:
Debido a que el proyecto se debe probar con IISExpress se debe tener especial cuidado 
en el puerto utilizado por la aplicacion, es posible que sea necesario cambiar el puerto si este se encuentra ocupado.



```